屌 做炒散受氣係應該？！

仆街 做份炒散 個阿頭當正我長工黎罵
又叫我OT 又話啲野教過
教過我就唔會問你啦係唔撚係呀

一朝早send幾十個錄音黎
態度語氣食撚左屎咁
我真係想講句：你咁既態度難怪你啲人做完幾次就唔做 因為都係托你個八婆所賜 趕撚走晒啲人 我都翻埋之後幾次唔撚做呀 死八婆！

好心你明知難請人就對啲員工好少少啦

係, 咪又係有傻仔去做

唔撚再做喇 嬲鳩

出黎做野邊個老細邊個大聲
你應該反問自己點解捽人個個唔係你
希望你做埋今次炒散後發憤做人

有無工介紹

學生黎咋我 sem break搵下工返
多謝你 我第時畢左業會發憤

有嘅

唔啱做咪唔撚做
炒散姐

有兩份係手
一份攰啲但阿頭好人
一份hea啲但阿頭賤格

我而家嗰份好低 過幾多叫高？

係呀唔撚做架喇

你唔係出錢個個老闆, 你做到CEO都只係董事局隻狗
希望你明白發憤既重要性

開名 之後唔撚再番 順便比大家認識下

咩

戇鳩 又係d懶貼地扮成熟嘅人 樓主讀緊書點捽人？ 再者 唔做份炒散=唔發憤？ 講撚自己好威咁

唔再做

炒散攞齊更射波是常識吧

我之前交左幾日2月更 比我番埋先

酒店嗰啲

從來最惡係炒散果個
點解你可以成個傻仔咁

On9

咪又係番埋呢幾次

細蚊仔扮識諗

其實佢好需要我 因為無人幫佢返
我可以點屌鳩佢

你都幾撚ON9, 當幫自己打江山既CEO係狗?
傻撚左?

咁你諗下你需要份工多D 定佢需要你多D ，咪直接同佢端你咁既態度我好難受 再係咁就唔做喇

炒散都受氣 敢屌我我就同你玩
反正係炒散驚咩?

佢需要我多啲 我介紹左啲frd去做 我唔做佢地都會唔做 到時睇佢點死

其實係互相制衡

就好似夾份投資
董事係出錢果個 CEO係落盤果個

邊個無左邊個都係唔掂
除非個CEO廢到一街到搵到人取代

一齊走好啊 應該飲食業?等個西老闆自己傳菜啦

睇少d 劇集啦

屌鳩返佢啦,唔做依間咪做另一間
反正係佢要人,你走左佢仲撚要教過個新既

利申:好後悔N年前第一次炒散唔識野,無屌鳩返個廚師

有心唔怕遲 立即去果間餐廳吃飯去屌D野難食再要求個廚房佬出黎解釋同道歉

好伏Wor Ching，都係不了

你係嬲嘅呢家就同你啲fd齊齊唔撈啦 仲等幾日咩

你個樣好恰

依家返得炒散多
如果唔合理 開始識串返啲長工
幸好依家返呢間人事都不錯
未有機會串住

做人要識分莊閒，炒散一定係莊
如果冇諗著做番呢行嘅話，可以玩大啲

炒散都要受氣 係男人既就黑佢面警告佢再咁樣你就唔撚撈

戇鳩 又係d冷清高響道屌鳩人既人
人地鼓勵下都要屌? 講到自己好撚醒咁

我公司D散工不知幾巴閉(運輸+倉) 佢地係庄我地係閒咁 因為佢地唔返 D長工會做撚死

好耐之前做過酒店炒散，第一日返畀人屌到仆街
依家諗番起都覺得戇尻

炒散都會有強積金架咩？

其實炒散發脾四走人係咪會臭朵

依家炒緊餐廳 又唔會屌既 但係chur囉
諗住如果佢屌既話即走

返炒散最撚慘就對客 啲仆街長工郁啲就屌人 去啲唔洗落枱淨傳菜既店會好做好多

又話啲野教過
就呢一點你唔覺得去邊都會比人屌?

炒散先矜貴 要黎救命
利申：酒店長工（靠炒散吊命/先放到假）

事實係啲野佢無教過但話有教

咁我又真係幾nice既

佢想我一直幫佢做散工就係因為佢唔想再教新人
佢話佢成日教完啲人做一陣又唔做
抵佢死啦 咁既態度無人想幫佢

你錄返十幾個音屌柒佢囉
做份parttime都要受氣唔死冇撚用啦
以前做過某份咖啡機sales
個女head煩撚過屎 直接係大group錄音屌柒佢 再劈炮
另一個男head私chat留我彩佢都on9

其實好多行都係咁
明明係唔夠人用 老細孤9寒又唔肯請FT
PT都係我地自己搵返黎
但佢地做唔長 請一個返黎教一個 做無耐又走
跟住又請又教 x 100

搵到都唔撚要呀 幾撚把炮

炒散屌番個老細 即時唔做都仲得啦

又唔係要佢reference 搵過另一份又易

做炒散唔屌尻呢d八婆真係遺憾 我係你就屌完佢就唔做
出面大把工

part time就是但啦

係客面前當面屌鳩佢老母系啦
預撚左唔撚撈
炒散周圍都有啦
唔好做鍵盤打手

屌撚番佢轉頭囉。屌完最多咪出飛走先。同佢講要嘈出廳面係客面前嘈。呢d月份就出花紅佢仲驚過你其實

炒散一向都好惡
話兩句就換衫走。

大返佢是常識吧

樓主係夠膽屌返佢轉頭, 就唔洗出POST 呻吟啦

炒散係咁㗎啦
蛇頭旨在有人番就乜柒都唔理
老細見到有人番就洗到盡屌到盡

利申 試過第一次番工去到果度至知夠人
屌完個蛇頭一獲直接揾第個

係度屌乜鳩
一係返去屌佢
一係wtsapp 回佢屌佢

係度屌佢睇到咩

講完換衫就走啦
邊個大d呀

朋友 間野係灣仔？

不喔

我暫時發洩下
遲啲做完會屌

如果佢再係咁 我會直接屌鳩佢

做咩工都受氣架啦，全世界一樣，要唔受氣就努力做，他朝屌番人。

係呀 所以我會努力 第時如果做老闆我會對員工好啲

係客面前屌佢落佢面拍下蘿友走人啦
港豬是這樣煉成的 咩都死忍爛忍

唔番工佢仲驚過你

記住自己呢句，以後得志唔好刻薄人

係客面前會破壞形象 係屌都私下屌

有冇d非飲食既炒散介紹

破壞佢間野既形象咋
做人做到你咁廢
第時返其他工咪一樣俾人食住上

人工包㗎喎

抄散都受氣

唔係等錢洗就射佢波唔撚撈啦

做過西餐中菜炒散係好受氣
長工好撚惡
第一日返工就呼呼喝喝
無野做呆企又比人屌，做多左又比人屌

有氣有力做倉啦

紅磡新果間都係果批人過去

炒散唔受氣就不是炒散啦
正常架！
長工其中一個福利係扮老屎忽

應該 都係supply and demand既問題姐

咁多 時薪90/100都搵唔到

長工：請你返嚟唔做嘢唔通我做呀？

我之前做個間對炒散好，全職唔好
落晒order唔可以鬧炒散，全職唔可以點炒散，只可以captain點佢地
我地班全職日日受廚房樓面氣

5-6年前試過打份待應果陣有55一粒鐘 算係幾高人工
但好少人做 原因係果間野個老闆晚晚飲醉酒 跟住狂屌人
佢果隻屌真係黑社會咁屌 拍台勁大聲 有客佢都唔會理
基本上冇做錯佢都會屌 果間野係沙田既有名食店

之前做機場有個隔離team嘅leader日日過來屌我，做左兩日即刻辭職

咁咪睇下如果即時走人之後啲野係邊個做

如果長工咁點

搵下一個炒散

有冇介紹，有冇55以上一個鐘

細個做炒散未受過氣，屌我嗰啲俾我撚到驚
記得有一次唔知長工定乜柒屌我拎條魚拎得衰
我就咁係放低係走廊地下:師兄你咁叻你示範下啦
嚇到有個經理拿拿臨過黎，拎返起話相嗌唔好口，大家做野啫

屌你老母講起都嬲
長工點你做野扮老屎忽都算
你老味個八婆肥閪老闆孤尻寒到呢
原本話想飲野可以拎雪櫃野飲
見有10個人返工有10枝野飲係到就話
邊有邊多人阿 叫我地寫個名係個樽到認令返
聽日開始就大家轉飲水啦 唔提供野飲
我就係員工面前屌尻佢on9跟住唔返

利申 返緊飲食長工

而家話搵下一秒就出現咩

保安、倉務唔係好快就有人頂咩🤔
果次保安因爲唔想企全日而hea做之後上司叫蛇頭即時搵到人

有次炒散保安要企大堂撳lift全日， 企左大半日我累了就只是撳下製就算唔太積極無成隻手伸入lift內就被要求換人，好快就叫到人黎

重有一次企元創方門口行來行去都唔得

三唔識七屌你做咩

我都試過，不過同條友開左波，個老闆見到，之後無事發生，仲可以留翻係個度，態度180轉變

有時見d炒散無做錯野都比人問候老母
其實咁既福利咁既待遇真係唔係人做

利申: PT做HR,有時見d蛇頭對炒散衰會閪番佢地

係應該

咪黐線啦bb

炒散咋, 唔係長工呀
無將來無長途無人工加架
邊到返都係差唔多
你又唔係打佢一世工
炒散你是是但但去 fb page 行一個圈都可以搵到 7個蛇頭啦
連登上班台都大把

洗鳩同佢客氣咩
東家唔打打西家
佢屌你既, 咪即時聯絡另一個蛇頭返其他
果日 no show 啦, 仲洗睇佢面色

莫生氣

飲食業長工，你是但上網搵都搵到幾十份啦

如果唔係有朋友一齊做/ 人工好，唔使比太多面老板，炒左你佢又係要請新人頂

炒散不知幾好返

你覺得你係幫佢搵錢
定
佢比錢你洗？

蛇頭袋住你份糧，做佢真係有排拎番

炒散先容易取代呀，做啲手板眼見功夫，你唔做大把人做
咁撚串？ 得，你聽日唔駛返，之後老闆就搵蛇頭聽日換人

炒散對於蛇頭來說只是一個貨物
試過第一日返工無咁爽手都比管工想炒好在蛇頭和另一個主管幫我

紅日射波又點睇

射太多都會被踢出group

如果啲長工真係西嘅話 紅日射波已經忙到佢地仆街

蛇頭甩人佢會蝕幾多錢你知唔知呀
搵唔到人幫手返佢仲驚過你呀

點會搵唔到人呀
搵人都唔知幾快，尤其餐廳，返炒散時日日同事都唔同樣
今日有個唔適合聽日已經換左人
有時做左半日已經搵到人替換

咁同樣地
炒散果班都唔會搵唔到工姐
剩係酒店都唔知幾多間啦
酒店入面又唔係得佢1個蛇頭
又唔係得1個部門

餐廳都未計

所以東家唔打打西家
唔啱做咪走囉

你都係ON9
你係BALLROOM
大聲屌佢老母丫嘛
睇下點囉